# Postulation Num.2

Postulation to Python Developer that contains 2 different technical test. One that has to be resolved in 3 hours, and a second test that has to be resolve in 24 hours.

## TEST 1 (30min)

Para este ejercicio es necesario construir un conjunto de funciones que ejecuten operaciones aritméticas básicas.

Por ejemplo:

- four(times(five())) # regresa 20

- one(plus(one())) # regresa 2

- seven(minus(three())) # regresa 4

- nine(divided_by(three())) # regresa 3

### Requisitos:
Deben existir funciones para cada número de cero (0) a nueve (9).

Debe existir una función para cada operación aritmética: sumar, restar, multiplicar y dividir.- Cada cálculo se compone exactamente de una operación y dos números.

La función más externa representa el número de la izquierda y la función más interna al número de la derecha.

La división deberá entregar un número entero

### Entrega:
El código será un archivo python público en github o cualquiera otra plataforma con acceso público y que mantenga la siguiente estructura:

```def zero():    #your code here

def one():    #your code here

def two():    #your code here

def three():    #your code here

def four():    #your code here

def five():    #your code here

def six():    #your code here

def seven():    #your code here

def eight():    #your code here

def nine():    #your code here

def plus():    #your code here

def minus():    #your code here

def times():    #your code here

def divided_by():    #your code here
```
### Validar con los siguientes ejemplos
```
four(times(five())) # imprime 20

one(plus(eight())) # imprime 9

seven(minus(three())) # imprime 4

nine(divided_by(three())) # imprime 3
```

## TEST 2 (24hrs)
